北韓據報買俄羅斯疫苗 金正恩料不會接種

疫情全球大流行，多間藥廠研發新冠肺炎疫苗，北韓一直聲稱「零確診」，但似乎仍與爆疫國家般渴求新冠疫苗。據早前有媒體報道指，中國已向北韓領袖金正恩及其家人提供新冠疫苗。日本媒體周二報道指，北韓已購買俄羅斯的新冠疫苗，北韓高官已開始接種。

日本《朝日新聞》引述消息人士指，北韓已從俄羅斯購買疫苗，相信該款疫苗為「史普尼克5號」（Sputnik V）

《朝日新聞》報道指，暫未知道北韓的購買規模。對於金正恩會否接種該款疫苗，消息人士則指，在安全性尚未確認的階段，估計金正恩不會接種。

俄羅斯官方早前指出，「史普尼克5號」的效用率高達96%，而且餘下4%人士縱染上新冠肺炎，也會只有輕微的流鼻涕、咳嗽及發燒，肺部卻沒有受損。不過，普京至今尚未接種俄羅斯新冠疫苗。

驚死到呢

點解唔買中國疫苗

恩仔知中共啲嘢閪硬

美國佬一黎唔會供貨，二黎恩仔好難同國民交代。

所以係得俄佬貨可以用。

典型北韓官員同支那人一𨳊樣，口裡講到英美點點點，到最後要用，都係用外國貨

之前俄羅斯話有疫苗後，確診數字直線上升

因為夠膽去驗

因為疫苗生產量同接重率仲係偏少

當然都有可能係某啲原因

不過，普京至今尚未接種俄羅斯新冠疫苗。

直接幫襯大佬唔好？

金正恩心臟有事架喎

一中就同李私煙一場好快猝死

金仔：打左輝瑞要同連登仔交代

留返俾香港啫
金仔有心

分分鐘北韓有料過支那

俄羅斯人自己都唔信未認證疫苗
但普京總算俾國內試驗先 邊似得支國周圍賣